邊度有得買韓仔果種黑色口罩?

好撚型,想日日戴住

log on

淘寶

多謝!

Marker

你老母個閪度

Taobao

油黑佢

韓國

成個傻鳩咁

首爾12蚊店

seven/ok

戴到成碌柒咁..

又有毒撚扮韓仔

講還講唔好人身攻擊

一日毒撚終身毒撚，唔好以為可以脫毒

九個月後，全香港人都冇得唔扮韓仔。

講得岩，以前就話懶型，依家就係同路人